沒拜登 怎敢說心事

投了侵 始終怕別人知

下星期先去教堂彌撒啦

唔知點解唱左風箏與風
沒拜登 侵侵怎可上路